聽日一定要和平！

香港人係關建一刻唔可以行錯！

be water

推

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我預計聽日會有假勇武或假白衣人挑起事端

推 只以武制暴

Ok

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of Our
Times

Pish

要理性（申利我去發夢）

今晚有朋友送外賣去村，客人話在村口等。我朋友到村口已有幾名村民出來趕佢走，話唔好入來。最後客人出現，他們知道誤會了，也道歉了。他們也表示是怕有人在村內生事，他們只想保護屋企。
現在新界很多村也有很多是近十年才搬入去住的，所以希望大家不要搞到村民。

Push